[行動] 諗到計對付何妖

何妖一出現拉票各位請獻花
仲要同烈士獻果隻同品種
之後係袋到拎d野出黎...

頭盔: 最後當然拎個相機影相啦